海港城返工食開咩lunch

附近好多都好貴 有時我都係叫外賣
有冇啲40-50蚊左右嘅平食推介吓

M

亞士厘道

翡翠

狗都唔食啦

行過佐敦大把

40-50蚊係得狗飯食

得一粒鐘食飯

阿活

自己帶飯

以前多數食海南少爺或者牛角
也係北京道一號金饍
不過已經冇返幾年

我平時去新港中心food court食最平30幾都有
依家下午茶仲送野飲
d同事過apple store隔離個棟食

以前返尖咀多數食牛角，一係行去亞士厘道，一係就世華

嗌外賣，油麻地佐敦大把，又平

三十幾蚊咁抵 想問佐敦油麻地紅磡有邊到都咁抵

半島

大快活 旺記果啲

唔係新金島下話？
周記仲健唔健在？都幾好食

哈迪斯

海港城入面間大家樂

中港城入面嘅米線陣